柴油車黎講, 218d 係咪完爆sorento???

一樣七人車
價又平d, 牌子, 操控 係細少少

韓國嘢就唔洗諗啦

218d 頭驅馬冇操控可言
反而覺得韓仔抵屌

坐過上韓仔架車
除左車頭可取
上落麻麻方便，而且造工

頭車冇操控 但係韓仔都冇
韓國車400k真係唔覺得抵屌

Sorento個Group都見到，造工有D板位唔齊

香港有得買？

Official la

218d 360k有找仲話韓仔抵屌

柴油寶馬賣呢個價真係頂爛市，咩史伐龍 C4 / 308SW果堆真係即刻仆得街

代理批 308SW 賣廿尾死都唔肯減
依家真係揾鬼買

之衕6月條加州例行會變值錢

改左例 去到10月1日先實施

咁撚好死?

而家柴仔仲有乜野選擇

bmw 好多都得 上網睇下

218, x1,3,5,6, 320, 520?

本身買開新又渣長途好抵
但本身買開二手, 突然轉新其實折舊都高

咁你買二手本身折舊左姐 冇得講

估唔到有巴打同我諗同一樣野

係fb見到班人曬自己買左部近40萬既KIA真係得啖笑

218D都唔係好揸/靚仔，不過部KIA就更差

寶馬同垃圾韓車 你識揀

成班車主話自己400K買到Q7既享受架
而家應該揼緊春 同樣價位買部垃圾

218咪又係畀人笑你cheap，1-4系真係出畀啲cheap精充大頭鬼

一樣溝到女
何況歐洲車同韓國車賣同一個價😂

幾廢先要靠部車媾女